twitter文宣召集！！！！！！

大陸翻牆狗依家可以話係完全統治緊twitter界既風向！！！！！！！！！！！

例如呢個新聞！！
CNN都講到明riot police！！！

但係班垃圾大陸翻牆圍爐狗都可以格梗推佢哋啲cm上到留言第一位！！！！！

屌你老母我打開個留言入面啲like黎睇！！！！

入面全撚部都係大陸狗嚟㗎屌你老母！！！！

我依家正式號召所有巴打絲打正式進攻Twitter戰場！！！！
目標係 1.宣揚無視大陸翻牆狗文化！！
2.向受影響旅客致歉！！！
3.展示證據去辯護！！！

影響到國外旅客！！！ 唔緊要！！！！
我哋幫你呵返掂佢！！！！

兄弟爬山 各自努力！！！！不割蓆！！！不分化！！！！
大家keep going！！！！！

推阿！！

國外輿論風向唔可以比班垃圾大陸狗帶撚曬！！！！

做嘢啦手足！！！！

唔幫手文宣都幫手推啊大佬！！！！

推！！！！

感歎號要多於三個！！！

！！！！！

！！！！

pushhhhhh

其實p牌係推唔到po嘅
but thx!!!!

推！！！

緊要野阿！！！！
對住鬼佬最緊要門面功夫要做足！！！！！

推

pish

自推金手指真係幾屈機
希望唔會比人nerf!!

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

呢樣真！！！

————————————————————
影響到國外旅客！！！
唔緊要！！！！
我哋幫你呵返掂佢！！！！

兄弟爬山 各自努力！！！！
不割蓆！！！
不分化！！！
不篤灰！！！

以機場呢個國際身份黎睇！！！！！！！
英文文宣最緊要啊！！！！！！

推
整緊

訓覺了手足們！！！
Put down my phone now！！！

sad but puuuuuuuuuuuuuuuuuuush